大埔人生性d la 成村人排隊食元氣

正垃圾黎

過去大叫光復香港睇下有冇人應

佢地可能剩係入去飲茶食薑啫

好似係成村人圍緊元気

排隊拎飛咋 睇清楚先屌啦

仆街我遲左D飛都冇得拎